劉鶴將於5月15日至19日赴美訪問

外交部發言人陸慷14日宣佈：應美國政府邀請，習近平主席特使、中共中央政治局委員、國務院副總理、中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴將於5月15日至19日赴美訪問。屆時，劉副總理將同美國財政部長姆努欽率領的美方經濟團隊繼續就兩國經貿問題進行磋商。（新華社）

姆努欽唔係係以色列？

睇黎用中興引到劉鶴去美國傾